問妹何所欲?

問妹幾時申請入獄?